我屌你班仆街咪撚再用錯字眼，呢單唔係私刑，唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身份，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身份行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。

(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。

(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)

(5)就本條來說，" 合法權限、理由或解釋 ”( lawful authority，justification or excuse ) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身份行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

製作任何文宣，推任何post，喺social media留任何comment，都要強調係酷刑，要終身監禁！！

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

唔好停，繼續全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

要強調係老人家，著白衫只係飲醉酒同人爭執都比黑警施以酷刑
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會

係酷刑罪呀，終身監禁屌你老母

推！

推比彭斯

612 721 811

無撚有錯
終身監禁

要全香港都知係酷刑罪，18區+地鐵站出口搞放映會

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

推爆佢

721 811

律政除時就咁提告傷人11，佢老味而家重有乜做唔出...

勢不兩立

傷人17

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

推

酷刑 我都覺得

留名睇律政司告普通襲擊罪

823 824

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

推唔到

torture

yes
唔係虐老
係用酷刑加害市民！

推到醫管局公開警察酷刑片無格同有聲版！

不作為都係酷刑罪
第3個無份打果都個係酷刑呀屌你

推比老友記知

推撚爆佢

酷刑！

推爆，屌你老母臭hi，一定要推到兩隻黑狗坐終身。好撚嬲，所以幾時都話無一隻黑狗係無辜

終身監禁

行私刑，犯酷刑罪

仲有非禮！

Torture係咪酷刑英文？